[Switch] Pokemon Let's Go 討論區

小妹買左比卡超套裝岩岩開始玩，

大家不如交流下心得。

我暫時6隻跟行係：

比卡超

夢夢

車厘龜

小火龍

奇異種子

比比鳥

你地又搵左邊6隻跟行啊？！

男人老狗小乜妹

我有
你老豆
你老母
你家姐
你老公
你阿妹
你細路

鯉魚王
鯉魚王
鐵甲蛹
鐵甲蛹
鐵殼蛹
鐵殼蛹

比卡超 同 噴火龍就一定
比卡超有專屬技 超勁起手6V
噴火龍 有X版都勁
第2關打完小霞 有招叫熱水 可以俾車里龜學
都幾勁 好似80傷 仲勁過自學招水槍
但後期
個人覺得水箭龜同奇異花都係垃圾 又慢又唔係高攻
係奇異花有吸血種子 有時打持久戰有小小用
基本2隻加埋你有夢夢 都夠打
呢集得150隻 真係無乜得揀

恥鬼
恥鬼
恥鬼
恥鬼
恥鬼
恥鬼

你咁有耐性啊

巴打，好有研究，我個組合遲啲會換架啦，御三家打頭頭比較方便啫

Btw, 巴打玩到後期有邊6隻推介？

遊戲台咪有個pkm post
自己開一個做乜

開到#28 都有人唔知
證明隻game真係好垃圾

[NS] [PKM] LPLE討論區 #28 聖誕新年最好係屋企玩PKM(USUM)

我諗係個名，
打pokemon let's go唔會search到

個POST都無人講隻GAME

個post 改個咁既名，正常新手點會搵到?

其實你肯問
就一定有人答

簡寫渣喎

咁洗唔洗標題寫埋中文"精靈寶可夢立刻去版"俾你地search？

如果你係新手都會search pokemon / let's go
點會冇啦啦search LPLE，我相信個post 入面D人未必答到LPLE長寫係咩

DLGH又係咩既簡寫?
跌落個海呀...
簡寫真係唔好亂用

其實 NS, PKM 都好明顯...
如果你switch仲有另一隻pkm game就話姐

再者 LPLE的確係官方簡寫黎

唔係話你錯...
不過都係要重申一次...
新手真係唔會知

肯碌下遊戲台自然見到，長期置頂
使鬼search Pokemon 咩？除非你想搵扑邊隻Pokemon 個post

有PKM，有NS，仲有埋上一代個簡稱，全部都唔係共式簡稱，仲想點

就咁search lets go都見到幾個舊post

以後fifa要用全寫就正囉

比卡超老噴兩隻爆到機

發表下意見啫
唔啱聽咪算囉
我只係慣左幫D fd翻譯，手痕啫
佢地成日講埋D short form / 太"潮"既用語，搞到其他人R哂頭
但佢地永遠唔明點解人地唔明

今集冇得生蛋

Pokemon要全寫先

Pocket Monster

無特性先係問題

巴打你啱

想重溫生蛋
好似以前金銀版咁生蛋玩

我都覺得生蛋最簡單直接

咁捉到閃都好玩既

玩返3ds usum啦

弊，用唒簡寫㖭

變左以前online game d掛機遊戲

捉唔到

就咁掛會斷連鎖

渣架

咁易捉都捉唔到？

不過呢，
刷閃不對戰 刷來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

LetsGO兩樣都冇

有閃符

完全預唔見
連續捉咗六十隻鯉魚王

六十隻算啲乜
個機率係二百幾分一，理論值都未到

我二百五十連都冇
即刻將隻GAME放返入盒

刷個性格1/25 d人都話難刷啦
依家冇幾多人有恆心不停loop架喇

我都搞左成個星期先閃超夢夢

聽講有班人刷主角比卡超都刷左幾日
真定假?

咁生強咪更加

唔係掛 刷左又點？會爆機爆快d?

哇，有神快

連捉31已經夠數
再捉沒加啦

伊貝版跟機：

超夢
伊貝
噴火龍
冰鳥
吉蒂狗
水戰龜

想加隻巴他蝶入隊....

周街都係啦，對戰打親對面都成隊閃

巴打你啲6v夠唔夠我多?
啲寵要6v先勁

利申：新手

咩叫6V？唔識。

V for victory
即係贏過6場咁解

上網打發覺好多人一輸就斷線
尤其係中文名果d人
又唔計分做咩要咁

下次開機check 下係咪6V先
btw 贏過6場咩？
打爆晒啲關，應該就未輸過。所以唔係好明

成就感
可以同d frd講我冇輸過

6. 邊度Check 6V or iv值? 咩係6V？
Check V 地點: 11號道路通道上層博士
首先11號道路通道上層博士的助手度拎到Check功能
拎到之後係自己pkm度按Y制黎check

V係指單項個體值最高(31), 6V就係6項個體值皆最高

得伊貝係6V la 咁

哇 巴打隻伊貝係6V咁勁?

其實你有point
正常人都係打let(s) go search隻game
只係班人自己識就當係人都識 玻璃心唔話得
不過最好唔好得罪或串親佢地 唔係佢地唔會答你野
兼圍爐笑鳩你

你老味就超夢 打多個夢字好難

乜撚嘢係吉蒂狗 吉蒂貓我就識

我發現只要有pkm嘅post就會有你嘅存在

都唔一定 睇下咩topic
動畫 玩具 卡牌唔會有我

遊戲台就見到你

仲有我以為好多人會係m 富迪
實際M 袋獸,化飛仲多
變左我隻M 袋獸冇用武之地

富迪好易俾人hard counter
勁係勁但難用得多

有無巴打會玩pvp?

緊係mega閃大針鋒，夠核突

可以開返出黎玩既

隻野殺奶…殺奶…咁叫 好核突

單打／雙打？

單啦，無特別練隊

不過要放工返到屋企先

對唔住囉，冇check 番正確中文名，玩開英文
係 Arcanine 風速狗，
mewtwo 超夢夢

風你老母速

咁係咩狗啊

好似開局嗰隻Eevee 有6V

奉神犬
巴打你00後定係非港人

伊貝？

90後，細個有睇pokemon，但唔係好迷佢。但突然你問起我唔記得叫乜。

跟game個名叫唔俾呀

係啊Eevee

當你諗起風速狗都諗唔返起叫過十幾年既奉神犬時
就知依家d蝗名涂毒幾深

同路人

我都係好 X 討厭皮卡丘....

咁你叫開比卡超定皮卡丘

原來又係你 三森天女獸

我叫開影帝

你扮乜呀數學老師教人皮卡丘妙娃傑尼

就係你有份塗毒下一代

其實用英文名冇乜問題
7成以上巴打都睇得明

有冇巴打做過極限訓練？

升IV wo

sunmoon時期已有

淨係玩過黃版

咁到底LPLE全寫係咩？真心唔識

準備打檑台

L係咩？
P係咩？
E係咩？

let's go pikachu let's go eevee

波波 lv3

借問聲有冇PVP group ga?

三百幾先捉到仲要得4v

即然有極限訓練可以升IV, 咁點解追6V ？求5V / 4V再升爆99LV 係咪已經夠
好似性格緊要過個初始嘅IV 值

有無ching可以幫手進化

31+ combo 就可以有最少 4V保証

想問大家係咪次次開機都要捉31+combo? 定一次就得？

諗住捉哂151隻就收工 有無比卡超版可以換精靈同埋進化

連續捕獲獎勵注意：

1. 不能捕獲目標意外的寶可夢

2. 捕獲目標時，目標主動逃跑（玩家可以主動逃跑）

3. 不能關閉遊戲，重新讀取存單

4. 換地圖不影響獎勵

原文網址：

邊度有得買蔓莓果？同埋可唔可以let's go 過寵去pkm go???

好似無得買
可以 去到唔知邊度有個go park 利申pkm go一早無玩所以無乜寵傳過去

屌尋日連捉200隻傻鴨都唔中色違。。。

有冇比卡超版嘅Ching可以幫手進化同埋換寵？
有意留一留tg thanksssss

點搞？ 我研究左成晚 淨係試到pkm go 嘅精靈過落 lets go

玩到Joycon 都壞埋

Go -> Let's GO 可以
Let's Go -> Go 唔可以
Go park 去到淺紅市 就有，未打到就唔駛諗住

用下引蟲香水，會有吸引啲稀有pkm 出黎。

我有諗過喺 GO trans 入去就算

Thanks

Go果陣玩咗十幾lv就無一山 玩好似都無乜野可以傳

伊貝版冇穿山鼠、阿伯蛇呢啲common野，呢啲用GO傳冇乜所謂啦

有用啊
捉咗二百幾隻傻鴨之後出咗隻急凍鳥 忍唔住手斷咗連捉combo

想玩pvp

巴打你個combo就收皮了

急凍雙子島都有得捉啦

連登有冇gp join

巴打咩位可以捉到傻鴨同急凍鳥？

三隻鳥都會係一個位度等你捉好似超夢咁 爆咗機可以野外遇到 急凍鳥係雙子島 游水游游下見到兩個島就係

呢個我知。其實隻急凍鳥企企喺度等你捉，又唔駛特登斷自己個combo嘅去掖個急凍鳥嘅....

可能想要多隻姐 無所謂嘅 btw色違急凍鳥靚到噴精

捉吉利蛋升lv見到隻色違犀牛 笑撚咗

我都壞咗一邊

爆咗機之後唔多嘢玩
淨係狂刷combo 同食糖
200粒糖食到手軟

我隨行係伊貝
火伊貝
水伊貝
噴火龍
大食花
雷超

咁可以儲色違同練6V 夾性格嘅

我唔識點刷色違超夢夢，我捉過一次之後，我去番同一個位見唔到超夢夢嘅....

真心. 要重玩

唔緊要啦咁

覺唔覺每隻都要食1200粒糖
呢個system真係有啲過火位

一隻狃拉橫掃你

要save先 入去戰鬥見佢唔同色先打唔係就重開
好似有人刷6粒鐘 btw條尾綠色靚咩😂

色違神獸點刷？
瘋狂SL?

通晒關，拎埋夢夢先知呢個位做錯左

算啦唔理

過哂仲有咩好玩？ 我諗住捉哂就睇下放唔放得出或者同人換game了

狃拉喎 mega進化重力催眠氣合玉你狃拉點頂

依家先黎放game有d遲
可以考慮放入櫃做裝飾 個盒幾靚

想捉多隻姐

尋日捉咗2xx隻傻鴨之後又出咗隻火鳥
最後忍到手 刷到3xx隻終於出色違傻鴨

3xx

Sucker Punch

其實到31+唔係已經可以停手咩，等佢彈出來啫

有糖 多經

催眠

催眠果round用試刀
第二round出sucker punch即醒

歡迎係主post 討論(好似係
[NS] [PKM] LPLE討論區 #29 1001唔開POST的話一世生唔出閃

又話太少人話轉左討論USUM ？

追閃就可以31 就停，追6V可以追到 3xx...

個save 係唔係冇得keep

其實pokemon go cp轉落switch 等於幾多Lv? 有冇人知？

另外仲有想問：肥大，噴火龍係咪打完四天王先出現架

呢個版金冠 銀冠 洗乜刷6v

係要飛高d先見到

落左水係咪冇得開雙人模式？想捉迷你龍

用噴火龍飛得唔得，定係要某地點先捉到？

係

迷你龍同噴火龍都要飛高啲先見到。

係咪要噴引蟲香水啊？

有冇巴打可以幫幫手進隻恥鬼

好似就咁行都會撞到

我飛上天一隻精靈都未見過

利申：玩到淺紅市

想問下如果我想捉伊貝閃 佢突然出左吉利蛋閃 我無捉到 個閃既機率會唔會重新計過

Me

唔會 你自己走 無煙 無捉都唔會

巴打幾時得閒

未進？可幫忙

連登有愛 now?

伊貝伊貝小火龍

Thanks 巴打 感激不盡
諗住傳埋隻滾動岩 但係發覺del哂

再捉過

話說當初覺得隻game都幾悶下
中後期先發覺,原來老任為左令玩家唔好少左對戰機會,而加左勁多訓練員
當初我習慣左同舊作一樣,有訓練員就打算佢,發覺真係悶到發癲
好彩中後期發覺應該避開訓練員,多d捉精靈,先至可以輕鬆升lv
如果唔係真係可能機都爆唔到

btw隻game d操作真係應該改下,爆機後騎飛系寵,竟然要禁x入精靈選單收回精靈先可以落番地,真係on9到爆
當年踩單車都可以一個y制彈出彈入,而家反而要禁幾粒制load黎load下
同埋捉寵應該有粒制直接換波,而唔係要入背包連埋d生果一齊揀
雙制捉寵時兩邊係到輪住換波,真係完全係浪費時間

你眼光未夠廣闊 捉住中大迷利龍先啦

哈哈，我去左發電場條河捉mini 龍

一月尾有dlc?堅定流？

算鳩數啦

其實呢隻game擺明係第8代出前，
畀啲嘢你玩嘅半成品嚟，
咁嘅背景之下都有人覺得有DLC
隻game出完梗係全力出下一代啦

好似係堅
我聽人講2月頭會有

我都係尋晩差唔多時候捉到中大龍

因為一樣都係第一代故事，對劇情真係無驚喜，細個玩既GB版真係可以狂loop草地捉怪，宜家玩switch版真係無咗果種刷lv刷精靈既耐性。

同npc對戰,玩屬性相克基本無難度。其實宜家連線對戰咁容易，佢都無利用喱點增加趣味性。有啲失望。

打咗四天王，超夢夢都唔捉就放game。當重拾過兒時回憶。

想問下有冇巴打可以幫我進隻耿鬼

有呀

比卡超 地鼠 地鼠
唔該巴打

唔好客氣 你伊貝版定比卡超版？

比卡超
唔該晒巴打

港版連唔到去server?

想問幾時先飛到？

係咪打完4天王先得？

想攞肥大打4天王

有冇伊貝版巴可幫手換冰六尾

係啊，打完第一次四大天王先識發飛高啲

想問下應該用滾動岩定鐵甲暴龍好?
定係用住阿羅拉三頭地鼠等轉用化石飛龍?

Both